A0-A380入黎。

大家點睇識左冇耐就問你status?
好似知道左status，就可以知道對方所有野咁。
好憎啲人用status判斷一切。
最後就先入為主。

大家不如報埋status

A0